周庭捱住！生日快樂

一個又靚又叻又愛香港嘅比港共咁樣糟質

仆街正苦

寫信講 佢上唔到連登

多謝